守護神之保險調查

《守護神之保險調查》（英文：Guardian Angel）是邵氏兄弟國際影業有限公司及愛奇藝首次共同合作拍攝製作，集動作、懸疑、偵查元素的保險行業劇集；由苗僑偉、黃宗澤、劉心悠及徐子珊領銜主演，並由歐陽靖、許紹雄、吳岱融、姜皓文、溫碧霞、邵美琪、龔慈恩、康華、林德信、麥長青、張慧儀及陳嘉桓聯合主演，並由鍾澍佳監製

集數 36
主題曲 粵：世世
國：真相
作曲 田昌燁、趙南鬱
作詞 粵：陳心遙
國：林 喬、劉恩汛
主唱 A-Lin
片尾曲 粵：守護人
國：守護英雄
作曲 田昌燁、尹賑孝
作詞 粵：陳心遙
國：沈 松
主唱 粵：吳業坤
國：張 瑋
插曲 粵：靈魂伴侶
國：另一種開始
作曲 田昌燁、尹賑孝
填詞 粵：王 奕
國：沈 松
主唱 男（粵/國）：品 冠
女（粵/國）：黃 齡
製作
拍攝／製作年份 2017年10月－2018年1月
監製 鍾澍佳
編審 方世強
拍攝地點 香港
中國大陸
捷克
馬來西亞
製作公司 邵氏兄弟國際影業有限公司
愛奇藝
無綫電視翡翠台首播
播出日期 2018年12月24日－2019年2月1日
播出時間 逢星期一至五 20:30－21:30

感動概係終於唔洗聽hana

有紅左概mcjin

有含撚嘴已經抵睇

海外推出
播出國家／地區 馬來西亞 Astro AOD
播出日期 2018年12月24日－2019年2月1日
播出時間 逢星期一至五 20:30－21:15

陳嘉桓係咪肥妹呀扮

咁正

推

alin

唔知香港版會 cut 走幾多嘢呢

Alin唱架

點樣可以將兩個完全唔夾既單詞connect埋一齊
就係加個之字

教會歌

邊個唱

癱仔話

Hana呢首唱到講野唔正咁既

屌爆閪之閪夾爆屌
最憎呢種改名法…

谷微？

原來alin唱
唔怪得咁重鄉音

A-LIN

高過hana幾級

屌你A-Lin唱返普通話啦好嘛

好撚好聽 呢首歌

好心普通話算啦

最好聽就係佢個英文詞

個劇名好膠

好聽喎

做咩嘢

唱得好難聽， 咬字都咬唔正咁

棋靈王女神

唔使再聽星夢

主題曲聽落好似導火新聞線個首

劇名就咁叫守護神咪好囉

屌一路預告個首都以為係普通話黎

據本策劃 陳十三

bigbigchannel想賣埋保險?

塵爆

劉心悠咀喉條仔好似陳柏宇

首歌好撚難聽

張建聲？

保險風雲

灰積燒ko哂啦

陳瀅三點式

係 衰過m記d包名

徐子珊

叫守護神咪好地地
係都要加埋個「之 保險調查」
柒撚到喊

張建聲
呢啲人都會拍呢啲

日光日白high得起咩

想屌

陳瑩

唔怪得咁有台灣歌感覺

胡子彤？

後面鬼妹

陳淫

求陳型彈彈波gif

條仔好柒

係
仲要之前已經有套純熟意外

支那仔定馬拉仔

tvb：關我撚事？

可唔可以影落d

用美圖拍？

一集就死

扮日劇

保險佬主題

火呢

香港人
歐鎧淳條仔

條女好似想笑又笑唔出咁款

買保險呀大家

台灣

假撚到

阿斯瑪

咩劇黎

假到

晚晚要聽A-lin唱教會

好假的cg

見到一開頭噴煙就估到會塵爆

又粉塵？

相信嗎 不用怕

浸大又又又贏

陳瀅好大波

陳淫淫到

求彈彈波gif圖 推到有

九流特技

陳瀅

仲以為你屌女

嘩 屌你老母 2018年仲整啲1998年嘅cg

水煎包出場未

跟住陳瀅會變左爛面婆 唔駛睇

遲下有無地產佬劇集

樂兒正到

首歌唔岩音既

樂兒？

燒爆對波

洛兒？

又粉塵爆炸

女仔咁熟口面

好熟口面條女

呢條女又乜水

lokyi？？ 唔同左樣既

黃宗澤

ben士條女

條撚 我都有呀

塵爆賠保險之後調查？

黃宗澤仲係做老mk

Toyz ex?

配音

benz雄條女

陳瀅咁快就收皮？

我條女

跛co係型嘅
起碼贏過王浩信陳展鵬馬明

波士高

點解畫面咁蒙

出過啦

who

套戲係幾耐之前拍

toyz條女呀

無唔同

成班肉便器

開頭以為林憶蓮

點解劇入面個個都有口音

樂兒淫到

係咩

就哥

你有女唔洗係到打飛機

臭雞之父

好慘 轉唔到型

G

又就哥同衛c理條女

拍攝／製作年份 2017年10月－2018年1月

已經睇晒

成個男人咁

條女邊個黎

就哥好撚型

有無人覺得劉心悠越黎越低檔
無左以前果種懶高貴既感覺

鷲哥

點解做到明星

心悠個look真係

仲以為泳兒 原來係牛心油

呢條又係乜水

呢套一睇就知大陸合拍劇

又有鷲哥

攞去洗啦

我睇到 15 咋

可以每日播兩個鐘大帥哥嗎

點解有toy條女

訓落對波度

有錢自己去睇醫生啦

一嚟就已經大結局

邊個係牙toyz

bosco真係食女無數

啲女好撚淫

洛兒>>>>>>>劉心悠

咁靚仔要做調查員
專職落去食女扑女算啦

條女就隻支那整容雞

劉心

條女第一套戲開始都唔係紅架啦

洛兒正到

程至美嗰套樓住有情人

後期拖得好長
集集睇MV咁

就哥幾時會暴走

Sor 我識條女都唔識toy
toyz story我就識

支那囡囡係好正

劉心悠食錯藥剪咁短頭髮

3e

鷲哥霸氣盡失

全部啲女都講唔正中文

洛兒好撚正

諗起如果就哥比支票人講 :拎去洗啦...

劉心悠唔扮靚妹 做呢個角色又ok

我識sex toy

等我呢個聖誕睇埋先，反正都係一個人

第一節完全唔知做乜

佢老啦
梗係15 16歲

條女幾靚叫咩名?

又鷲哥 又3哥 又波士高 差個唱K

咁我想問守護神喺邊

兄弟30幾集都唔知做乜添啦

點解唔知調色定畫質出左事咁
睇到好辛苦

係好光

第一節全部女女女女女

痴線 短短10幾分鐘已經咁多露波

好睇過兄弟 好多倍

之後應該冇

kfc巴有冇cap benz條女 同一開始俾人摸pat條女

講case果陣都算好睇
唔講case果陣唔好睇

一定好睇過兄弟

我估唔會

好多大陸大波妹

幾時先出嚟話唔claim

已經睇晒
至少冇咁膠

屌你老母會唔會唔食埋啊

自己唔識開門出去咩

唔怕條女比的士佬姦

呃保險

即出

lokyi 用完即棄

有食唔食

咁都唔食埋，on 9

係唔claim

有咩可能唔去埋
太唔合邏輯

射波睇個醫生 果幾百蚊都搵人周佢？

又有case查

我明點解睇得咁辛苦，睇到好似插值播咁

聽聞樂兒捽下碟就有6位數

咁都有置入廣告

最後有claim

間屋大到呢........

靚女齋企都fatfat啦

廖樂宣你隻死臭雞

無啦 普通女

張櫈好搞笑

間屋大撚到

間屋個樓底咁高架

有醫生男朋友都要做公廁

私家雞？

三哥

不要再...

白到好撐眼

北極光

秀文

sammi

死臭雞廖樂宜

馬拉d人死哂都唔關我事啦

又有大波妹張秀文

條女好識利用自己

再加埋佢插值

呢套既bosco係味已經離開左tvb？

近鏡心悠

徐子珊都走左好耐啦

super junior

兩萬五

劉心悠啲廣東話比起深宮計時期好似好左少少

多謝提供笑話

咁架人工住個度

搭華航

幾錢人工知

大陸野不如揾返北佬做啦

關守護神咩事

屌你唔係高空用咩航拍 搞到畫面咁濛

supervisor都3萬

有錢女

吳啟華係不死人

硬係覺得唔係用大機拍

講撚到咁pro
得兩皮幾人工

有無人睇矖大陸版

FD2

睇到 15 集

差不多啦

呢單野查乜撚
都九成九係意外啦

CCTVB連保險狗都吹奏咁折墮呀

可能下套講地產

陳淫變燒豬

就係揭穿佢地

68%燒傷好似跌傷咁

幾時做大廈保安

巴打唔好衝出黎柒啦
係查保險果啲調查員呀

保險賠比你
下年加你loading補數

用兩日睇矖36集
幾好 係值得追
唔似兄弟後期暴走

合拍片啲色調真係食左屎咁

仲要紅色大字 柒到

化到咁就68%燒傷

跟住到gym狗

咁似講無定向喪心病狂間歇性全身機能失調症

根本係無所不用其極搵方法挑骨頭去唔賠保險
講到捉人呃保險咁正義

功夫王之地產詐騙

我係一個 好專業嘅調查員！

仲要妖魔化啲要保險賠償嘅人

岩啦 推上熱門
等我block 哂你班打手

幾時整套講郵差

巴打做緊保險？

你飛嚟睇㗎？咁快嘅

有興趣gym點樣拍電視劇

係散打王

屌 咁大單野嗱嗱臨賠俾人好過啦
仲要派醫療專機攞返自己公司聲譽
仲喺度查

算幾好睇
有陣時有悶位
係度播mv

咁要揾黃子華番黎演，郵差之復仇

其實題材好唔特別
但見到三哥bosco benz就忍唔住睇左兩節

保險狗食撚屎

三十幾集

d馬拉包頭狗

保險狗覺得個個都係呃保險

係咪得我覺得 Bosco 喺呢套劇好笑

特登行去食一野
定
完左行埋去扮傷 ？

梗係 無睇

有時咁濛既

包頭護士

岩岩好似lag機咁

啲鏡頭

畫面又光又蒙 睇得好辛苦

宜家又清返

D鏡頭咁疾

電視版真係睇得好辛苦，好似 Premiere Pro 用 Optical Flow ren 片啲質素

三哥套套都西裝look

上海有d cyberpunk feel

成日上啦 無咩特別

卓凱又係呢個look

光頭黃

個攝影師食撚咗屎 一係日戲就over iris 外景日戲真頭慘不忍睹 好似用咗auto iris 個畫面時光時暗

咁少事都要錢

廿蚊馬幣

比得40蚊

嘩...呢套同兄弟一樣咁悶

光頭佬係岳華?

有無人覺得三哥既戲好悶

信條光頭佬

暫時算好過兄弟

合拍劇係咁㗎啦

兄弟係底線
應該冇咩劇差過佢

d包頭女人真係

睇完覺得呢個行業好唔專業

佢好似無拎過香港最佳男主角

憶遁同mv飛走
同埋兩日off淨係係屋企煲劇

飛得唔錯

卓凱做乜

屌 當自己差佬咩 咁搏

無知一問 點解會咁

你話三哥?

唔報驚

Mv太多
基本上一入歌換畫面我就飛

咁弱智都懶驚險
轉台

頂你呀

又鬥車

轉84睇Jamie Oliver 好過

我都係飛晒佢
整體上算好睇

唔係喎,呢套個套路好撚似喎

冇槍嘅差佬吖嘛
自稱

狗

唔講以為捉恐怖份子
原來查保險

咁都仲追到

部fd2幾靚

又係西裝look

做嚟做去同係一個樣,唔知係咪tvb淨係比呢種角色佢做

佢地有無得claim保險架車

查保險查到搵命搏

直接比3gor揸啦

我以為自己睇緊使徒行者呀

起碼呢套一開波已經有啲主題
唔會有咩扮晒野既騎士會

係呀

搵第二隊人查返呢單野

冇恐怖分子
得幾條小學雞仆街放煙花

定係潛行追擊

個光頭佬係大毒梟定殺人犯???

好睇過大帥哥

咁你又誇左

保險公司嘅車同自己保,咁保嚟做乜鳩

咪玩啦呢套垃圾收視連兄弟都不如

無

入黎支持品冠既廣東話同國語歌

uc

唯一係個結尾唔算太美好
不過最起碼唔係BBQ
不過不得不說個畫面真係好撚差
一時好撚清一時懞到仆街

你食開屎唔洗周街講嘅

而家都有主題
兄弟個主題做做下就...

閒人

個攝影師唔掂 個攝影助手更加唔掂

使徒行者3

係咪睇緊警匪片

其實開頭兄弟真係唔會太差
不過唔知係咪台慶劇班編劇OT到傻撚咗
後面就開始暴走

三哥講過 同警察差不多 差枝鎗

通常tvb都係虎頭蛇尾,但呢套蛇頭蛇尾囉

Fd1

衝動

馬拉都同步播

我以為澤仔會同劉心悠復合

做緊依行，套野雖然唔係完住9up 但睇到好好笑

其實應該係同私家偵探差唔多呀,就算點都唔會同差佬似啦,差佬會周街飛車又周街暴走

誇張左

呢套好似悶過純熟意外

點樣先入到行

我都以為係點知收咗件冷衫之後就無下文
同左條傻仔去踩單車

性感睡衣

三哥 benz雄

最多咪似狗仔同偵探,但佢拍到MI6咁喎

追下先啦

比錢搵班人飛過去查都唔賠錢
保險真係得啖笑

32A？終身號碼呀？

屌你32A

但純熟意外好

劉心悠好似真係平胸飛機場

個gip冇鎖㗎咩

紫咀人好撚煩
以為自己萬人迷咩

住咁撚靚酒店
拍到去度假咁

正正經經查案啦好嗎

即乃完先比番佢

32A,終身號碼

32a對波會咁拋？ 坐底b cup

其實佢查case嗰啲都ok，係後尾無端端變咗講不死人

唔震乳

邊止32A, 起碼33B

３２A

32A跑步

出trip跑步

Gigi姐個街市

墊?

穿崩啦，第一個 shot 5:0X，第二個 shot 4:43

大陸大結局了？

兄弟d frd

心悠咩cup
咁大既

撞

入左

案中案

想殺人

The flash

金劇終

咁似北角單

全套劇究竟要死幾多人

做乜鳩

血都無滴

收工

做得幾真wo

講緊純熟意外

保險根本唔想賠

chok吓chok吓咁

純熟意外好睇喎

bosco受傷個樣似打J樣多啲囉

坤歌

片尾cg

套野同兄弟一樣 一開頭都唔知做乜 乜都講下

哂錢去查 都唔賠錢
保險

片尾曲坤哥

字幕勁快

講撚到好pro咁
咪又係保險狗

大陸做完好耐

森美
louis yan

Roller roll 得咁撚快

坤狗？

劉心悠噉多冇事

咪係 同政府派錢一樣

坤狗

好難聽

陳盈

幾時找數

嗰套的確唔錯

片頭片尾曲難聽, 色調光白, 故事零碎, 完全唔掂

粵語d詞唔掂

個盒子有哂36集

跟tvb ok la

呢度點拍？

郵差之上門推郵～

但呢個名奇撚怪怪咁款
然後睇預告 真心勁韓劇free

打手推

好聽過hana好多

連詩雅男朋友負評我

原來alin識唱廣東話

呢套野係陳十三有份?
我和殭屍嗰個?

相信嗎

tune色tune到

飛虎外傳

鄭秀文條腿

哇張秀文對腳

保險調查員可以借錢比人。。

其實呢套野係咪第二輯?

之前會唔會有套就咁叫《守護神》?

臭雞

完全唔似一般tvb劇
仲以為係救妻同學會或者廉政行動果type

攞去洗啦臭雞

對父母真係慘
俾班保險狗玩死
一時話冇得賠
一時又話借錢俾人找數
點知張卡又碌唔到

俾車撞咁快好返

高家朗

入得自然出得

不了

暫時冇生命危險
即係可以唔使賠

馬拉公立醫院好貴㗎咩

保險狗咁仆街嘅
開人手機扮人sens msg都得???

一陣會收埋人地護照

唔係當地人, 外國人收正價一定貴, 咩國家都係

頭先黃宗澤捉賊個陣啲拍攝手法睇到我好暈 好有大陸feel
雖然套劇愛奇藝有份

跟住最後自首

一睇啲色水就知係大陸合拍劇

呢套劇人腳咁勁 老中青有啲名氣齊晒腳

條女第一集好大波

肯定有鳩

jack

我都覺 角度都睇得出係大陸有份

垃圾劇咪睇啦
留眼力睇九半

兄弟都係tune色tune到睇到我躁

套野都悶

套劇狂hard sell保險

對白劃出腸

"佢有買保險架"

你好似套套劇都捕住

炸屎忽

劉心悠啲廣東話有啲un耳

成套野 得談善言值得睇

都係概 除左官心計同延閪

屌 賠就一個字
唔賠就兩個字啦
搞咁撚多野

蘋果廣告製作公司係做乜鳩

放煙花

政府 派就派 攪咁多含政費不如俾埋

查案咁, 呢D 唔係應該差佬查咩?

個畫質 音樂 字體都好撚老土
究竟咩黎

多錢得制

又植入式expefdia

條女叫咩名???

白髮妹正

賣隊員正仆街

做得好

估唔到佢咁醒

佢應該明知條友會賣佢

有冇人j陳瑩

噉其實Jack都無做d衰野呀，佢個fd咋嘛

套劇名真係好難聽

不知幾撚型 日劇feel
你識條撚

條仔好似某個童星

條友好似馬明

三哥咁撚勁,返到黎機場

側面

大馬機場都幾靚 裝潢都靚過香港機場

即刻想說佢一齊隊條仔出黎

隊條反骨仔出嚟啦

三哥個演繹方式同 警察無分別

正想講

屌 想點架

定咗型

屌有冇睇到個咩蘋果廣告公司廣告，翻左80年代

個蘋果制作公司，真係笑撚左

唉... 依家連廣告公司都要賣廣告

兩個鏡頭都唔同
前個鏡頭冇
有人頂住
下個鏡頭又冇野

豐隆

跑步跑到原地跑咁

兩個人黎既 屌

條鍊

條女

屌 好戇鳩

條女大波

屌個cg搞到好似放屁搞到大爆炸咁

條女同陳淫

三哥執雞

有個男仔好似火速救兵個新人消防員👩‍🚒

係唔係點五步果兩個主角

咩女？

Yes

垃圾都有女

好撚屎戲

可以獨狂ng

有冇陳淫bra top???

條女會撚等你咩 起碼坐十幾廿年啦

要 shou 一齊 shou？

坐監 ？ 馬來西亞唔係有死刑咩

胡子彤

joanne知佢乜水未

塊面咁快好返

啲劇情有啲唔make sense

陳瀅老豆老母唔知佢有條仔
但原來求埋婚

安希婷

點五步入面兩個人好似性格相反

咁即係有冇得賠???

咁就完一單case。。。

保險公司高層：呢3條契弟倒我米

岩岩最後呢幕嗰bgm叫咩名？ 幾好聽

有

幾好睇

唔知，淨係知做得好撚作狀

坤

hea到

哥

乜都唔保 洗撚買

屌唔撚聽到偽毒把聲

慳錢

蘇麗珊條仔?

賠錢唔係即賠
要自己出住先

結論 冇用

做保險要做到偵探查案咁㗎咩

肥安行返清純咪幾靚

做保險唔使 做保檢調查要

果個唔係游學修咩
哪一天我們會飛 唔係 點五步

有無480p

又嚟

所以出credit個陣我mute撚左佢 佢把聲好難聽

個廣告想點

查保險查到做特工咁 cls

笑死

咩廣告黎

播左好多次 唔似廣告？

個廣告整仲咁仲想人地幫襯佢

屌仲播緊

今日先睇呢套劇，真係未睇過一套opening同ending造得極差的，歌唔撚得，構圖cg唔知想表達d乜

我都係為三哥先睇，睇睇下劉心悠都幾正，但平時睇佢廣告又唔覺佢正

好突出

單純想吸引人注意既話
佢比其他大製作成功好多

買黎嘥錢

係咪想扮韓劇

我由claims officer 做到 claims manager 都未撚聽過保險調查員

Counter fraud 或者 special investigation unit 係有，但唔會福爾摩斯咁查囉

比你估到就唔係fever la

其實係咪即係公證行？
與敵同行唐立言搞公證行都係查人係咪呃保險

公證行係獨立第三身公司

Counter fraud and siu 多數係insurers internal department,當然internal department有需要都會再請外邊公司幫手

如果做過uw of professional line 會知仲有一種crisis management 公司

唔肯定套垃圾劇班人屬於邊類

保單上邊白紙黑字寫左咩賠咩唔賠

唔好講到騙案咁

另外賠錢係咪即賠要睇咩險種同單點寫

係寫劇本果個問題關保險狗咩事

我冇睇車果part
淨睇你句野comment, 冇三保bi香港公路唔行得車 (都有例外例如政府車)

比人拒賠過 ？

差佬查保單責任？

非黑即白

你既世界又美好又簡單

其實有好多考慮因素

1.例如呃保險,某個前輩講過保險公司駛幾多錢打官司都唔想比人呃保險,對呃保險同罪惡永遠對立

2.個officer 唔想揹獲同時outsource workload出去

3.如果佢係external company會有有獨立性,第三身公司比報告睇liability, legal and policy liability,仲有一推assessment 都對個case日後發展更有說服力

4.其實套劇有bug, 我自己認知就係香港insurers 會有一個network platform, 除非好撚偏門

馬拉依d國家應該都有insurance partners network 可以share,搞到要一team人自己去查你估過澳門咩,仲有醫院果d都應該有network hospital,好大機會唔駛保戶比錢先

5.額外野好似睇倒恐怖主義會唔賠,小弟未做過旅遊保險既野,但自己去過旅行望過幾間insurers 既單

Starr 中銀 awac chubb好似都冇發現由第三方發起既恐怖主義活動導致既bi會唔賠

當然呢類terms要睇單,但眼見市場既單都有cover...

我講緊係劇情

當時 劇情講 (出 post 時間 21:03) , 苗橋偉查到條友因為嘈交, 俾人塞煙花, 爆到屎忽開花, 跟著佢哋幾個話單粉塵爆炸係私人恩怨引發意外, 唔係恐怖襲擊.

倫敦金都寫明授權嫁

保單責任係合約上既責任

即話差佬查案還查案,出發點唔同利益都唔係從保單上出發同考慮

唔評論倫敦金係咪呃人

但保險賠唔賠係白紙黑字寫左出黎

又點樣咩都唔賠

定係你諗住買左一份保險就咩險都要包哂你

你識分d險種先再話保單係騙局喇

係咪得我一個覺得片尾+狗坤隻歌
成件事好數碼暴龍feel?

成本大過claim到 所以係嘥錢

嘥錢定呃錢呀

保險其中一個function 係pooling of fund

成個portfolio 睇,全部人既保費大過claim+保險公司其他成本先係正常

咁先有uw profit

但近幾年大部份insurers 都輸錢,即話貼緊錢

仲有你買咩保險claim唔倒所以係度屌呀

睇開大帥哥，集慣左個種快上快落既節奏，睇依套戲即刻又慢又悶...

咪就係嘥錢

首歌邊個唱

主題曲李佳芯唱

轉頭就見到同第條仔一齊啦

邊個唱？

屌 咁都有隻保險狗入嚟吠

品冠

2個都冧留心油？
9估

歪不搵返波士高唱

ho ho

不死子珊

含撚嘴

係徐子珊定蝦頭

徐子

含撚咀好似大波左

屌你啦垃圾

大左咁多

I see

國語仲好聽

好想屌含撚嘴

除子3正左好撚多

咪係 講咁多 我一句咪又係嘥錢 解釋不了 如果係咁唔嘥就養唔起班保險狗啦

黃文標
好掛住黑色三連星

好耐無見 黑星三連星之一

除紙衫淫撚到

自己上房等我啦

徐子珊個妝咁濃

巴打都識呢個term

個鬍鬚佬好耐冇見過

三哥都係兄弟有感應？

三哥有無一套係唔著老西

你唔搬鋪 下次都係照碎嫁啦

三哥警察feel好重

其實舍撚咀呢幾年去左邊

啲拍攝手法 角度 好暈 十足十大陸劇

雞唔做既

最正係my 盛lady 摟屌裝

件小背心幾正

乜撚野台會兩年google頭十都有幾套 垃圾

轉頭ptgf

好似去左讀珠寶

愛奇藝合拍

含撚咀

屌就出去屌啦仆街

保險雞 開返張床單先啦

徐子珊個樣真係老咗好多 好樣衰

屌 好樣衰

鄭秀文

啲調色好難頂

含撚咀仲係咁正

啲色tune到咁 睇到好暈好唔慣

對腳玩成晚

方中sir

乜依家啲劇咁興tune色

開新case了

樣衰 身材又差 望包到實既心悠ee好過

yellow lin

係大陸劇姐

同大陸合拍呀

卓凱同覃歡喜

個個討論拍攝，角色樣身材，調色 無人討論劇情

等睇蘋果廣告

都未入case

因為真係無咩好討論

過咗四個字

江世孝

女唔講唔得

廣告

pizza hut廣告正
黃靜藍 黃可盈

三文魚個個 ？

間大洒店咁靚

劉心悠d廣東話可唔可以再正少少

套野都幾老套...

百記個4條又

帶眼鏡呢個邊個黎？

幾兄弟姐妹得一個去尋仇

套野幾悶

含撚咀唔換衫既

大陸？

問d鐘點好過啦...

現實多唔多假遺囑

含撚嘴呢個LOOK又正常D

床單
上房傾傾

間洗衣舖一睇就知大陸

香港啲租咁貴
點會咁大間咁多空間

徐子山著到咁

含撚嘴個鼻咁假既

除子3件衫好淫

山加係咪買保險溝女

開咗床單先

係 如咪著

不

含撚嘴想呃撚含

Cow女都要有錢

咁易溝到保險妹

一個肯比
一個肯死

3哥咁嘅樣溝女都唔難

以後唔叫雞

守你老母，買嗰時就得得得，要你賠錢就FBI上身查你三代，都on9

全部間場影下香港景就當係香港拍

成套戲根本喺大陸怕

間場就影住香港街景

呃人

都話大陸合拍劇

啱啱見到cwb仲想話原來有份係香港拍

睇左一節 啲人全部兩個字支那名

有冇咁盡責呀

唔好呀

嘩 離地到

On9
食蕉咁撚勇

邊有保安咁博命啊

個保安咁勇做乜鳩

阿星

食蕉死梗

on9

射天

0n9

做乜唔搵鎗

又要追又唔敢開槍

開

射天 企係到比人射
無人幫到你

自己攞黎啦，又唔一早開槍，避彈衣都無件，一個點對三個

ust南亞狗死得好

三哥你又做乜9呀想

????

神槍三哥

又要勇武 又唔敢開槍

唔好玩啦
以為自己sniper呀
你shotgun咋

三哥射唔出

三哥諗起李sir

黑警on9 ?
睇住班賊走唔捉捉三哥

個L個都咁廢 d賊玩晒啦

兩條友都唔知JM9

追追下變咗大陸

戇鳩警

刑警 ？

頭先以為佢包咗頭 原來係燈罩

班警察唔追賊

唔講真係唔知

嘩 大陸走到香港 香港又走返大陸 跑好遠路wo

我建議佢做返警察

呢個印度佬係咪有個港女老婆

山加邊忽撞親

敢追 敢向天開槍 唔敢射人
班警察又係垃圾 有賊唔撚追
總結成套野垃撚圾

yes

食蕉咁勇，廣東話咁好

係啊 娶左香港人

阿差呃保險，同班賊自己友黎

李文昇定聶宇航

佢想打中邊個

卓凱

朋友
你番印度...

含撚咀套套衫都咁淫既

阿叉呃保險ja

啱啱買完保險就claim

射天當射唔中

除子3好撚正

咁洗乜咁博

徐子個look

痴撚線 含撚件件衫都咁淫

含撚咀露腳趾鞋

大陸劇啲女係正啲
可以性感大波

點都好過tvb

肉便器aa

啲酒有冇澱粉架

其實成套劇嘅演員都幾好劇，但係唔知點解個個硬係啲演技演到好尷尬

心牛短髮好柒

一睇到印度籍已經可以結案

咁close，好難唔扑野

有頭髮仲柒

冇曬西毛或只留少少正Ｄ

岩先徐子珊部個來電顯示個unknown串錯做unknon 咁minor既野都錯

隔黎睇個廣告都驚

個蘋果廣果製作公司係咩料

理得佢吖

點解啲畫面好似好唔流暢 lag機咁

*廣告

凶

根據政府網站顯示，香港的確有一間公司以「蘋果廣告製作公司」註冊，英文名為「LUCKY ADVERTISING COMPANY」，公司位於灣仔巴路士街百營商業大廈。有網民指該廣告是出自一個名為周志強的人，網民寫道︰「周創發廣告公司，8,90年代好勁……到96年息微，他弟弟周志強自立這『蘋果』……可能他想東山再起!」

個個啲戲都睇到好尷尬

死亡flag

佢d戲好耐屎

個個金田一上身

吹大啲

3哥又做警察

托你鴻福都識講

做乜9d調查員咁中意借錢比人

始終唔會比射囉

周創發廣告公司

邵美琪跳大媽舞好唔似

美琪正左

邵美琪比起夜晚套義不容情老咗好多 佢唔好染呢個髮可能會好啲

你都癡撚線，兩套劇相差幾多年呀

係咪大陸景扮香港
啲茄呢啡係支那人嚟

岩岩睇 點解咁多負評??

D合拍劇好似無套正常

53啦 算係咁啦 起碼冇整到膠 當然後生個陣就世界級

心牛個立場唔撚再偏D

周創發分類廣告

個個係特登中槍
都唔係意外中槍

做乜嘢咁激動姐

30年前啦大佬
梗係會老啦

又黎數碼暴龍feel

唔知真係唔知

邵美琪後生做花旦個陣正過而家99%既所謂花旦 人靚又好戲

有歐凱淳既

d字幕快到唔想人睇

片尾曲又係抄邊首

哇賠左比人仲有得退款
保險真係

幾時有鮑姐

有黑仔

又有蘋果

不嬲話保險無好野

This on9 jai~this on9 jai~

睇完第一集，套野好膠下 開始覺得舊時黃宗澤係無線d劇幾好睇

繼續

印度你都知

gag

三哥穩陣D

3哥

譚仔仲穩陣呀

三哥點都要關警察事.....

3哥穩陣D爛到

撈保險都要當成警察黎做
戲路窄到

邊個先有錢

感應

第4個

稀客wo

鬼片

究竟咩樹

大寶好鬼

三哥點解住咁耐院

終於睇完飛虎?

你個仆街

人地夠唔識你
比你追九條街

個呀叉講廣東話好過d港女

講多咗喇阿差

點解呢個印度仔咁多戲分

未 淨係睇咗李雞心個集

總有出頭有佢

我心諗 你個仆街

仲有個港台節目叫乜鳩12組客定乜，又係有個呀叉
講廣東話又係字正腔圓

個印度人做戲好自然，應該要搵多啲佢地做戲啦

淫kay首最後晚餐好正

happy b day to me

班熟女好正

Happy birthday to me

交比你了

黑仔

會唔會成間醫院冇人呀

以為係鬼

即係你個結拜兄弟射你啦

黑仔戲好過譚仔

無人討論流心油既呢度

頂你邵美

有黑仔出現, 好似好睇咗

HE HE

好似食咗屎咁

睇你個樣，好似食咗屎咁

係黑仔打劫

印度仔幾好戲

妖！正一仆街嚟㗎

一句奶野阿差就知係佢

醫院熄晒燈冇晒人一個護士都冇

大寶都好戲過3哥
3哥一味淨係chok樣

印度佬應該有研究廣東話粗口

合拍劇？

個印度佬講到咁地道廣東話，d語調夾哂，佢母語係咪廣東話㗎

應該係土生土長

去哂同d醫生...

筆錢點用到......

黑仔好戲

個2萬

假cg

屌，有黑仔套劇即刻升華哂

嗰2萬有哂number,隨時害死印度仔

守護神之保險調查2

啱啱 mute 咗句仆街

香港大囉

係?

抌飯盒嗰個 shot，本身有句「妖！仆街！」

黑仔真係好有電影感
一出嚟成個feel唔同哂

已經無蘋果廣告

我覺得係hktv and atv

有三首新歌啦lay

大把南亞人香港大，都講唔到廣東話，佢似喺係廣東話語境成長

同都無kay係度

又係呢條妖女劉